有冇人可以幫下我地？

終於收到訊號啦，希望就到出口

有冇人可以幫下我地？

頭先比班癲狗衝入來亂打人
我地唯有推開左前面度門同一堆人落左下面

但係我地行左好耐都未見下個出口，我諗都有兩個鐘啦
一齊行的人好似越來越少
啱啱前面又有個著紅色長裙的唔見左
唔通我地行錯左路？

得返幾％電
希望有人見到幫幫我地

入咗邊度？

哩個方向應該係去緊旺角
但無理由行兩粒鐘都未到

死啦，得返3％電

推

樓主Tg gp搵幫手啦

去tg gp 叫人幫啦 不過小心mon po 狗

扮如月車站

身邊人既人電話有冇電？

開少陣膠oost啦，拉

咩料？？？膠post定認真